如果林鄭唔封關，搞到我有武肺既話！

我實捉住條八婆瘋狂打茄輪
將我唾液腺入面既液體倒灌入佢口腔

再伸脷係個鼻孔轉上佢個鼻竇
使每一粒細菌都物盡其用

最後拎我既糞搽滿佢個西同倒灌佢屎眼

佢有特效藥你無
你等死佢當叫鴨

如果你做足都唔中招呢

等睇樓主同林鄭打完茄輪發現係普通肺炎

哀莫大於心死

口水入水槍🔫 遠距離顏射佢

現武漢肺炎首宗死亡 黃埔39歲男患者不治

不過林鄭應該會話佢係因為罷工跟住失救死

定話有人做左手腳

聽住先，到依家個個黑警都安然模樣

咩特效藥？

射精落佢眼球

有緊啦屌

屌你啦

要儲幾耐？